舊iphone移除8達通

我手快快喺部舊iphone設定入面撳咗移除此卡有冇辦法拎得返啲錢冇用8達通個app撳退款

係wallet 加返咪得

你data transfer 果陣...入wallet delete 左張八達通未...
如果未...重新過個啦

原來刪咗之後再撳返新機個wallet就會自己彈返出嚟，搞掂搞唔該ching

係咪即係 iCloud backup 完，就入 Wallet delete，新 iPhone restore就有？

最好係移除此卡之後transfer 完先加返張卡

係要未過機果陣..要DELETE左先...

DFU 啦

ICLOUD可LOAD番

1. iCloud backup all the data.
2. Delete the octopus in the wallet.
3. Restore the data from iCloud in new phone.

Right?????

卡還卡，icloud backup 還icloud backup. 你一日未remove 張卡，一日張卡都仲響你舊手機。

如果你唔記得remove 咗張卡就hard reset 咗，咁張卡有可能會永遠唔見咗